有冇巴絲試過東京去大阪？

打算8月底飛東京玩幾日 再由東京去大阪玩幾日 係大阪回程
求最平/性價比高既交通建議

唔諗新幹線 太貴 應該搭內陸機定夜巴？

另求特別既行程
自己去過一次東京 兩次大阪 想問下巴絲有冇d冷門啲又值得去既地方推介下

夜巴都唔係平太多 又辛苦

咁巴打有咩推介？我搵過8月底真係有啲貴
新幹線係咪全年同價？

搭飛機喇 外國人ANA同JAL都有優惠 500HKD左右

試過搭內陸機, 由大阪飛返去東京,
大阪玩左6日半, 東京4日半,
機票好似係vanilla 300幾蚊左右
不過就要機場出入 果到都要交通費,
好似新幹線好d, 應該有得買pass

日巴啦

新幹線日日同價

其實內陸機 出入兩個機場果啲會唔會太曬時間同埋交通費？
新幹線果啲有冇pass果啲可以抵屌啲？

新幹線試過大阪去東京
好快 兩個鍾以內到左
好過搭內陸機 去機場出返去車費都好貴
夾夾埋埋同新幹線一樣
貴啲但省返啲時間
到站就係東京站 唔洗再坐程耐既出市區

內陸機一個鐘鬆啲，飛羽田好快出到市區

出入機場都要唔少錢，新幹線兩個鐘算啦

其實交通貴真係無好認真咁計
果時買機票飛係因為我唔記得左有其他方法
不過其實kansai/hnd/nrt都好近姐, 都係1個鐘出入
同埋內陸機1個小時內check in就得
如果你有機係岩你時間飛可以考慮

有冇睇我樓上張圖 日巴先4/5千幾yen

新幹線13500單程

唔係掛 邊到有咁抵

AMC會員嘅 重有100% miles儲

係，有張國際線機票就得，廉航都得架

係呀 我自己都有搵過 夜晚8000 yen
但係日巴冇左成日 同埋前一晚又要住酒店
夜巴當比埋酒店錢會唔會抵屌啲？

機場出入每程都起碼一千yen

561（8月平日）未連行李

新幹線啦 方便

但係新幹線成萬幾yen
不過兩個鐘又真係痴撚線既

Ana jal包埋
重可以玩自助寄行李

包20kg定幾多 寄倉？

$500包行李？

有冇巴絲有推介 熱門果啲都去左大部分

全包 不過無得自助或者上網check in一定要去counter排隊

每件20kg
無限件數

唔係掛 無限件數
不過8月應該都冇咁平？ 定係劃一優惠黎

無論邊日都係呢個價

不過加埋出入機場 當兩千yen 都差唔多新幹線早購既價（10500-11000）

如果起羽田飛可以用自助登機 上次玩過

外國人遊客限定優惠

行李就得姐 但boarding pass都係要排隊

早幾耐先有早購價？

唔洗啊，有機比人scan passport 拎boarding pass

加多少少concept
搞到都唔知揀夜巴 內陸機 定 新幹線 好

好似都無限，總之有程外國飛日本，就買到
不過要睇有無位就真

算啦 好難買 仲要搭指定班次 你買機票算

有d日子唔比買

我自己就會內陸，因為真係抵玩 上機睇下空姐都好

我講緊新幹線早購價
表達得唔好

噢 7ed

Download JR東海個smart ex app申請做會員(唔洗錢) 就可以check到

調轉去就試過
嗰陣搭夜巴就搭九個鐘
夜晚九點喺梅田上車
六點幾就到東京站
兩至三個中途站去下廁所買下野食
我就瞓下醒下咁樣
其實如果第二日唔玩太盡就冇問題嘅
價錢就新幹線一半
然後巴士啲座位有唔同款上網自己訂

唔關巴打事
係我1999

我有睇呀
不過8月底夜巴貴到成8千yen
搞到有啲15 16

內陸機喇
好抵玩

係慳的, 不過好辛苦.
訓得唔好其實落車都無乜心機玩.
晨早到埗又未 check in 得入去休息

我舊年六月好似重貴
因為我係搭舒服啲嗰隻好似hkd 7 800
如果你純粹為咗平就唔使搭巴
因為平嗰啲逼啲位硬啲
坐八九個鐘會好唔舒服

搭過幾次凌晨機
凌晨機定夜巴辛苦啲？

大阪東京內陸機都幾多班次 買啲野上機食下又落機

夜巴可以唔洗比一日住嘅錢

不過分享下內陸機
早幾日大阪地震我原本搭9點伊丹飛羽田班機
但朝早地震之後阪神高速封左 除左的士之外無任何公共交通去到伊丹機場
最後我要等到3點幾機場巴士重開先去到機場
排後補排到夜晚7點班飛機先有位翻東京 翻到東京市區都夜晚9點
同一時間個fd去左搭新幹線 1點就開翻佢4點就翻到東京了

係呀 哩個就係我一開始諗夜巴既主因
我見日本啲夜巴都幾大張櫈同埋幾舒服咁
不過都唔知實際坐落會唔會好似凌晨機咁訓唔到

我覺得日本人渣巴士定好多

我就倒轉，大阪去東京
個陣夜巴去，慳到一晚住宿

睇時間長短.
長既夠時間訓都還好.

短既清晨落車,
人又眼訓,
想坐低食野都未有舖頭開

不過日本好 d 既,
應該會搵到 24 小時餐廳.

我個次訓係好舒服
係起身個陣有啲痛囉

唔熟日本pass, 只係知全國pass唔搭得希望號

係東京大阪

九州個頭啲野7點就無曬咁制

之前翻大陸坐過9個鐘夜巴 唔知係架車唔舒服定係手車麻麻地啦 坐到好辛苦 好折磨 訓唔到教係到眼光光等時間過

9個鐘，你勇者

我坐過三個鐘個啲，已經覺得好似比人拖入後巷打左鑊咁

係陸地仲辛苦過係飛機
仲要中途站柯尿都淆淆地 深夜係大陸唔知邊到
個人又未訓醒咁

新幹線買pass好貴咩

所以有得揀長短我諗我都會揀架長途啲既 太早到站訓又少時間 落車又冇野搞 鋪頭又未開

驚個司機揸走架車

果時個人係大陸 又未訓醒 真係上錯車比人溶左都未必知

但日本長途d巴士舒服好多 d位又大 司機揸車又定 坐過好好訓

Btw 巴打今次去東京大阪有無咩特別想去

有無咩特別想食

我係你就揀可以往返京阪既pass
我記得呢種pass貴但日數都唔少
印象係2-30000內
雖然貴好多但都包左你幾日車費
而且咁玩你可以去啲平時會你因為交通費而唔會去既地方，最重要係坐新幹線好撚舒服又方便

pass 全國jr7日 2100hkd啵

緊係坐新幹線

早2星期搭夜巴 4000円

要用到全國咩？上次買東京近郊pass search過好像有低1-2個階係去到大阪？ anyway 2100幾乎包晒7日交通費，仲可以坐新幹線週圍去遠既景點，我覺得都抵屌了

其實今次係陪fd去多啲
大阪去左一次十日一次7日都行左大部分
期待東京因爲上次行左好少地方
食果方面諗住爬下文先plan
或者巴打有冇食玩好推介？

唔貴咩